香港仲用淡水煮飯算唔算過時

香港仲用咸水沖廁算唔算過時

屌你老母 po fatboy上嚟攪到人地del相 唔好以為改名無人認得

狙擊一世

樓主你個仆街
靜靜地J唔得嘅